突然間諗如果換咗係奧巴馬唔知會用咩態度處理香港呢件事？

Trump Trump好明顯只係用香港做籌碼撚中國幫佢打貿易戰，好驚香港會變condom....
其實我哋一直都係想美國以道德人權自由等等既層面為香港發聲甚至出力帶領香港，唔知換咗係奧巴馬又會用咩態度處理香港呢件事？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

共

雨革咪見識過

推

綏靖
和平獎

條垃圾收皮啦

直接扮睇唔到

當睇唔到繼續奶共

繼續5000億5000億咁送俾中國洗

馬：香港既年青人好勇敢，我內心與他們同在，拜拜